點解衫鋪鞋鋪嘅sales不論男女都要咁靚？

個個sales都model咁款，係咪用黎嚇走啲毒撚？唔好咁對我地啦

係

利申: Fingercroxx Part Time Sales

未入鋪頭都feel到佢地成堆企埋想恥笑你咁

邊會啊！
利申 毒撚

請啲靚仔靚女返工，著返自己公司衫褲鞋，你見到好睇咪吸引到人買囉。

D女難唔難溝

真係咩

人工幾多？好多正妹翻

Sales靚，人地反而會怕而唔入

我唔高 55/hour

當年前返i.t. 30蚊per hr

點會

利申:剩係買u記

顧客比靚女sell 而買易過俾七頭sell

有研究

其實連u 記個d sales 質素都唔低
係咪想毒撚去死

唔覺靚

垃圾IT

利申：番左3個月，加人工到55照走

成撚日因為sales靚 所以入 但唔買

垃圾IT

點解你地55蚊

利申:返左年幾，佢減人工到45走左

我上年得50 加到55咁好嘅